［有片］今日黑警再入太子站月台

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

呢單夠做文宣

殺人犯

強姦犯，殺人犯

勁~! 推跌人之後可以完全無後果~!

唔怪得咁多 popo 蒙面

傳出去！
無辜上班一族被警察無故推跌

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆